{
	"Delete":"刪除",
	"The source of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的源代碼現已發佈，更多詳細信息請參閱{0}",
	"Configuration":"配置",
	"The create button is positioned on the right top corner.":"Create按鈕位於右上角。",
	"Dependencies Updates":"依賴項更新",
	"Edit":"編輯",
	"Download Process":"下載過程",
	"Edit Current WorkSpace":"編輯當前工作區",
	"Friendly Reminder":"友好提醒",
	"CodeGen need to download some necessary dependencies firstly.":"CodeGen首先需要下載一些必要的依賴項。",
	"PLEASE BE NOTED THIS MESSAGE.":"請注意這條消息。",
	"CodeGen Toolkit":"CodeGen工具包",
	"Please Click the button below to start.":"請點擊下面的按鈕開始。",
	"Workspace Name":"工作區名稱",
	"CodeGen needs to verify these necessary dependencies firstly.":"CodeGen首先需要驗證這些必要的依賴關係。",
	"Copied a new copy of the workspace, including its data and configuration.":"已複製工作區的新副本，包括其數據和配置。",
	"Verifying dependencies":"驗證依賴項",
	"The client source code of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的客戶端源代碼現已發佈，更多詳情請參考{0}",
	"The name was occupied on your workspaces.":"該名稱已在您的工作區中佔據。",
	"Stop Service":"停止服務",
	"Docs for CodeGen:":"CodeGen的文檔：",
	"Operation Confirmation":"操作確認",
	"Our Commitment":"我們的承諾",
	"Close":"關",
	"CodeGen will NEVER use the device to launch any kind of attack or abuse.":"CodeGen永遠不會使用該設備發動任何形式的攻擊或濫用。",
	"The source is already published, CodeGen Toolkit was built from {0}":"源代碼已發佈，CodeGen工具包是從{0}生成的",
	"Manage List":"管理列表",
	"Client Toolkit:":"客戶端工具包：",
	"Cancel":"取消",
	"CodeGen needs to download these necessary dependencies firstly.":"CodeGen需要首先下載這些必要的依賴項。",
	"Please select the download mirror before downloading":"請在下載前選擇下載鏡像",
	"About Software":"關於軟件",
	"Start Service":"啓動服務",
	"Official Website:":"官網：",
	"Mirror Settings":"鏡像設置",
	"Are you sure that you want to create a copy of the workspace?":"是否確實要創建工作區的副本？",
	"CodeGen has decided to use {0} as the source for the following process. If the download speed isn't satisfying, please kindly choose another option manually.":"CodeGen已決定將{0}用作以下進程的源。如果下載速度不能令人滿意，請手動選擇其他選項。",
	"Please wait a moments":"請稍等",
	"Reload Toolkit":"重新加載工具包",
	"Manage":"管理",
	"Name cannot be empty.":"名稱不能爲空。",
	"It seems there's no selected workspace can be edited, please create an accessible workspace firstly":"似乎沒有選定的工作區可以編輯，請先創建一個可訪問的工作區",
	"View Logs":"查看日誌",
	"Services":"服務",
	"CodeGen is aiming to improve developer’s efficiency and save time as much as it can.":"CodeGen的目標是儘可能提高開發人員的效率和節省時間。",
	"Global Mirror":"《全球鏡報》",
	"Are you sure that you want to delete this workspace entirely? This operation is irreversible.":"是否確實要完全刪除此工作區？這一操作是不可逆轉的。",
	"Create New WorkSpace":"創建新工作區",
	"Please click the button below to start.":"請點擊下面的按鈕開始。",
	"Please create your first workspace to start.":"請創建您要啓動的第一個工作區。",
	"My WorkSpaces":"我的工作區",
	"New":"新的",
	"China Mirror":"中國鏡報",
	"The source of CodeGen Toolkit is already published, regarding to the more detail please refer to {0}":"CodeGen工具包的源代碼已經發佈，有關更多詳細信息，請參閱{0}",
	"Add WorkSpace":"添加工作區",
	"Start":"開始",
	"Contact Developer:":"聯繫開發人員：",
	"CodeGen will NEVER analyze or upload your files on this PC.":"CodeGen永遠不會在這臺電腦上分析或上傳你的文件。",
	"Release an Issue:":"發佈問題：",
	"Set the language successfully! Would you like to restart this application so as to apply the entire changes?":"設置語言成功！是否要重新啓動此應用程序以應用全部更改？",
	"Name":"名字",
	"Open ToolBox":"打開工具箱",
	"Verification Progress":"審覈進度",
	"Dependencies Verification":"依賴項驗證",
	"Source Code:":"來源：",
	"The app configuration will be reinstated after you clicked the confirm button, it's just config rollback, not including the workspaces and related data. Are you sure you want to proceed?":"單擊確認按鈕後，應用程序配置將恢復，這只是配置回滾，不包括工作區和相關數據。您確定要繼續嗎？",
	"Without the user’s definite permission, CodeGen will NEVER read/write your files or execute any unexpected operation.":"沒有用戶的明確許可，CodeGen將永遠不會讀/寫您的文件或執行任何意外操作。",
	"CodeGen need to download some necessary dependencies before the workspace being booted.":"在引導工作區之前，CodeGen需要下載一些必要的依賴項。",
	"Workspaces: ":"工作空間：",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things. , meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: <br/><ol><li>CodeGen永远不会在这台电脑上分析或上传你的文件。</li><li>CodeGen永远不会使用该设备发动任何形式的攻击或滥用。</li><li>CodeGen的目标是尽可能提高开发人员的效率和节省时间。</li><li>没有用户的明确许可，CodeGen将永远不会读/写您的文件或执行任何意外操作。</li><li>CodeGen是可以脱机使用的软件，这意味着你可以在没有互联网的情况下使用它。</li></ol>":"我們永遠不會永遠侵犯用戶的隱私和利益，我們認爲隱私高於一切。，同時，爲了實現這一承諾，我們在此向您保證以下事項，但不限於以下事項：<br/><ol><li>CodeGen永遠不會在這臺電腦上分析或上傳你的文件。</li><li>代碼生成永遠不會使用該設備發動任何形式的攻擊或濫用。</li><li>代碼生成的目標是儘可能提高開發人員的效率和節省時間。</li><li>沒有用戶的明確許可，代碼生成將永遠不會讀/寫您的文件或執行任何意外操作。</li><li>代碼生成是可以脫機使用的軟件，這意味着你可以在沒有互聯網的情況下使用它。</li></ol>",
	"Current Version":"當前版本",
	"The client source of CodeGen Toolkit has been published now, for more details please refer to {0}":"CodeGen工具包的客戶端源現已發佈，有關更多詳細信息，請參閱{0}",
	"Open Source:":"開放源碼：",
	"App Settings":"應用程序設置",
	"CodeGen needs to download these necessary dependencies before the workspace is booted.":"在引導工作區之前，CodeGen需要下載這些必要的依賴項。",
	"Please select the mirror before downloading according to your area, meanwhile, please be noted that the downloading speeds will depend consequently on your choice.":"請在下載前根據您的地區選擇鏡像，同時請注意，下載速度將因您的選擇而定。",
	"Binary Distribution:":"二進制分發：",
	"CodeGen Toolkit was built from the CI/CD process on Github":"CodeGen工具包是根據Github上的CI/CD過程構建的",
	"Portal for CodeGen:":"CodeGen門戶：",
	"Please select the mirror before downloading according to your area, the downloading speeds will depend consequently on your choice.":"下載前請根據您所在的地區選擇鏡像，下載速度將視您的選擇而定。",
	"CodeGen ToolBox":"CodeGen工具箱",
	"Basic Information":"基本信息",
	"click the button below to start.":"點擊下面的按鈕開始。",
	"CodeGen is offline-able software, which means you can use it as well without the Internet.":"CodeGen是可以脫機使用的軟件，這意味着你可以在沒有互聯網的情況下使用它。",
	"Auto":"自動",
	"Language":"語言",
	"The app configuration will be reinstated after you clicked the confirm button, it will only rollback app config, not including these workspaces and related data. Are you sure you want to proceed?":"在您單擊確認按鈕後，將恢復應用程序配置，它將僅回滾應用程序配置，不包括這些工作區和相關數據。您確定要繼續嗎？",
	"Create":"創建",
	"Client source has been published, the binary client was built from {0}":"客戶端源已發佈，二進制客戶端是從{0}生成的",
	"No, start the service manually.":"否，手動啓動該服務。",
	"Using {0} as the download mirror":"使用{0}作爲下載鏡像",
	"AutoRun Services":"自動運行服務",
	"v1.3.0_102":"V1.3.0_102",
	"Reset Config":"重置配置",
	"FilePath":"文件路徑",
	"Yes, start all services automatically.":"是，自動啓動所有服務。",
	"Manage WorkSpace":"管理工作區",
	"Create WorkSpace":"創建工作區",
	"Created new workspace successfully!":"已成功創建新工作區！",
	"Click the button below to start.":"點擊下面的按鈕開始。",
	"Reinstated! CodeGen will exit to apply this changes":"復職！CodeGen將退出以應用此更改",
	"User Settings":"用戶設置",
	"Download Now":"現在下載",
	"New WorkSpace":"新工作空間",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things, meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: ":"我們永遠不會永遠侵犯用戶的隱私和利益，我們認爲隱私高於一切，同時，爲了實現這一承諾，我們在此向您保證以下事項，但不限於以下事項：",
	"We will never ever forever infringe upon user's privacy and interests, we hold the opinion that privacy matters above all things. , meanwhile, to achieve this commitment, we hereby guarantee you the following items, but not limited to the following items: <br/><ol><li>CodeGen will NEVER analyze or upload your files on this PC.</li><li>CodeGen will NEVER use the device to launch any kind of attack or abuse.</li><li>CodeGen is aiming to improve developer’s efficiency and save time as much as it can.</li><li>Without the user’s definite permission, CodeGen will NEVER read/write your files or execute any unexpected operation.</li><li>CodeGen is offline-able software, which means you can use it as well without the Internet.</li></ol>":"我們永遠不會永遠侵犯用戶的隱私和利益，我們認爲隱私高於一切。同時，爲了實現這一承諾，我們向您保證以下事項，但不限於以下事項：<br/><ol><li>CodeGen永遠不會在這臺電腦上分析或上傳您的文件。</li><li>CodeGen永遠不會使用該設備進行任何形式的攻擊或濫用。</li><li>CodeGen的目標是儘可能提高開發人員的效率和節省時間。</li><li>如果沒有用戶的明確許可，CodeGen永遠不會讀/寫您的文件或執行任何意外操作。</li><li>CodeGen是可以脫機使用的軟件，這意味着您可以在沒有互聯網的情況下使用它。</li><li>",
	"Duplicate":"複製",
	"It seems there's no selected workspace can be edited, please delete an accessible workspace firstly":"似乎沒有選定的工作區可以編輯，請先刪除一個可訪問的工作區",
	"Done. CodeGen will exit to apply this changes":"好了。CodeGen將退出以應用此更改"
}